# JS

Направляет указанный в $ACode в браузер после чего браузер выполняет его.

Метод рекомендуется использовать только в случае невозможности реализации требуемого функционала методами Pusa,
например работа c CANVAS или JS скриптами сторонних разработчиков.

## Аргументы
- string $ACode - исходный код JS скрипта без тега **script**

## Результат
- $this

## Пример
```
$this -> ExecuteJS( 'alarm("Hellow world");' );
```

## Ссылки
- [Исходный код](https://gitlab.com/catlair/pusa/-/blob/main/php/core/pusa_core.php)
- [Методы Pusa](man/pusa_php_methods.md)

